[{"name": "regiao_administrativa", "description": "Regi\u00e3o Administrativa", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ano", "description": "Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mortalidade_na_infancia", "description": "Mortalidade Infantil", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "baixo_peso_ao_nascer", "description": "Baixo Peso ao Nascer", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mortalidade_materna", "description": "Mortalidade Materna", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "internacoes_infantis_por_crise_respiratoria_aguda", "description": "Interna\u00e7\u00f5es Infantis por Crise Respirat\u00f3ria", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "acesso_a_agua_canalizada", "description": "Acesso \u00e0 \u00c1gua Canalizada", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "acesso_a_esgotamento_sanitario", "description": "Acesso a Esgotamento Sanit\u00e1rio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "acesso_a_banheiro", "description": "Acesso a Banheiro", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_vivendo_em_favelas_nao_urbanizadas", "description": "Pessoas Vivendo em Favelas N\u00e3oUrbanizadas", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "acesso_a_energia_eletrica", "description": "Acesso \u00e0 Energia El\u00e9trica", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "adensamento_habitacional_excessivo", "description": "Adensamento Habitacional Excessivo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_de_homicidios", "description": "Taxa de Homic\u00eddios", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "roubos_de_rua", "description": "Roubos de Rua", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "alfabetizacao", "description": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "qualidade_do_ensino_fundamental_anos_iniciais", "description": "Qualidade do Ensino Fundamental, anos iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "qualidade_do_ensino_fundamental_anos_finais", "description": "Qualidade do Ensino Fundamental, anos finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "abandono_escolar_no_ensino_medio", "description": "Abandono Escolar no Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "acesso_a_telefone_celular_ou_fixo", "description": "Acesso a Telefone Celular ou Fixo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "acesso_a_internet", "description": "Acesso \u00e0 internet", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mortalidade_por_doencas_cronicas", "description": "Mortalidade por Doen\u00e7as Cr\u00f4nicas", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "incidencia_de_dengue", "description": "Incid\u00eancia de Dengue", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mortalidade_por_tuberculose_e_hiv", "description": "Mortalidade por Tuberculose e HIV", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "coleta_seletiva_de_lixo", "description": "Coleta Seletiva de Lixo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "degradacao_de_areas_verdes", "description": "Degrada\u00e7\u00e3o de \u00c1reas Verdes", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mobilidade_urbana", "description": "Mobilidade Urbana", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "homicidios_por_acao_policial", "description": "Homic\u00eddios por A\u00e7\u00e3o Policial", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tempo_medio_de_deslocamento", "description": "Tempo M\u00e9dio de Deslocamento", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "participacao_politica", "description": "Participa\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "gravidez_na_adolescencia", "description": "Gravidez na Adolesc\u00eancia", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "trabalho_infantil", "description": "Trabalho Infantil", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "indice_de_acesso_a_cultura", "description": "\u00cdndice de Acesso \u00e0 Cultura", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "violencia_contra_a_mulher", "description": "Viol\u00eancia Contra a Mulher", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "homicidios_de_jovens_negros", "description": "Homic\u00eddios de Jovens Negros", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "vulnerabilidade_familiar", "description": "Vulnerabilidade Familiar", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "pessoas_com_ensino_superior", "description": "Pessoas com Ensino Superior", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "negros_e_indigenas_com_ensino_superior", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "frequencia_ao_ensino_superior", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}]